我終於明白點解劉建明殺左陳永仁都無事

當日套戲都唔使諗橋兜呢個BUG. 因為根本唔係BUG黎

陳永仁唔係比林家棟殺咩

秒

記錯晒, 柒左.
anyway, 都係黑警

電梯內應該係劉建明殺左林國平？

我就係唔明lift入面冇CCTV咩？

係
但cctv壞咗

林國平事先整爛咗

所以唔使諗橋去兜
一句以為無cctv, 唔去查就得